[悲報]Monster Hunter真人電影劇情曝光

Paul W. S. Anderson, the man behind the 'Resident Evil' video game adaptations, is directing.

Diego Boneta, the Mexican star who portrayed Latin icon Luis Miguel in Netflix’s biography series, is joining Milla Jovovich in Monster Hunter, Screen Gems’ adaptation of the Capcom video game.

Boneta joins a cast that includes an assortment of tough guys such as Tony Jaa, Ron Perlman and T.I. Harris in the project, which is set to go before cameras later this month in South Africa.
Paul W. S. Anderson, the writer-director behind the video game adaptation Resident Evil franchise, which also starred his wife, Jovovich, penned the script and is helming and producing with longtime cohorts Jeremy Bolt and Robert Kulzer.

The game’s premise involves players taking on characters who track and kill monsters, leveling up with weapons and gear.

The movie’s plot centers on the leader of a UN military team named Artemis, played by Jovovich, who is transported to another realm populated by monsters. There she meets the Hunter (Jaa), with the two teaming up to close a portal to prevent monsters from attacking Earth.

Boneta will play a member of Artemis’ team, a communications specialist.

The Mexican-born actor made his feature debut in the all-star Tom Cruise musical Rock of Ages and gained international notices in the spring for toplining in Luis Miguel, Netflix’s Spanish-language biopic series that tells of the story of one of the biggest singers from Latin America.

Boneta, who is repped by UTA, Grandview and Hansen Jacobson, is currently wrapping up filming a key role in Skydance’s revival of the Terminator franchise that is being directed by Tim Miller (Deadpool).

又係bio 電影班底, 唔好有太大期望

Milla Jovovich 成個人生就係俾呢條撚屌糟蹋哂

根本RE去到第三集就應該停

其實鬼佬好中意定點
點解拍到咁多集？

導演係佢老公嘛,所以開戲佢拍囉

咁都要有票房先開到咁多集架

仆街啦呢鋪
RE玩到爛都7集收尾

MH咁多地型同怪物
仲要多元宇宙
無十集八集都唔心息

愈爛愈高票房

啲人係咪當cult片睇

始終高成本喪屍片太少